[救命呀] 好想食蛋糕

愛人親手傻間間咁整比自己食個隻
我食左啖 乸埋口面話 喂 都okay..難食喎
之後佢屌9我逼9我食 然後兩條友食到成嘴cream
之後同佢講:bb 我要錫錫
錫左啖之後我地變哂聖誕老人

利伸 ff王

好牙bb